[反思]沙田一役有感,日後方向討論

除咗政府係想有人死之外,我真係諗極都唔明點解會迫示威者入室內開戰...

當時出面已經三面包圍,如果唔留條路迫示威者入商場,就係四面完全包圍...
又可以用催淚彈,以當時示威者既裝備眼罩都無個,用幾粒就絕對應付唔到...
究竟係咩理由,高層會放棄咁有利既形勢,反而去迫人入去玩近身戰...

室內得支棍同調味粉可以用,有普通市民又唔可以開槍,防暴又入唔哂去,係出面就圍人,入去係比人圍
如果示威者真係全部都出手,真係會打死人,然後警方開槍,示威者又反撲......
無論邊一邊死人先,最後都係狗官贏...

雙方都應該停落嚟諗下...

政府係有絕對既資源優勢,示威者再勇武都唔會夠警察打,勇武係咪真係可以打出一片天?
明知政府想有人死,我地係咪要去配合?
定大家覺得可以打死哂班藍絲同警察?
手足流既血仲唔夠多?

呢個政府擺明推警察去死,明知示威者自然就會散,都仲搞示威者,係咪真係咁值得警方去幫?

雙方係咪真係想有人被打死?
-----
利申:黃底和理非,不割,但現階段政府扮哂受害者,唔覺得勇武仲會有成效...

被設局迫出嚟既勇武,最後都係對政府有利
媒體都係佢地既人,我地好難出師有名
我識既長輩本身淺黃
但只係見到警察比人咬手,比人圍個一面
佢都開始唔明我地做緊咩
唔睇live根本係唔會知示威者係比人迫出手
但試問有幾多淺黃係會睇live ?
再咁落去淺黃係會散

推,認真唔想再流無謂血

流完血再比外界指罵,對成個運動都無用